[艾維]Phantasy Star Online 2(PC)

艾維與卡苗 - 電玩遊戲直播頻道
AnK Gaming Channel

星期一至五 晚上
星期六日全日

TWITCH TV :
YOUTUBE GAMING :
SKLIVE :
YOUTUBE :
FACEBOOK :

你幾號船？